回帶：光復香港，時代革命。

大家參考返

多謝

好正

自推

屌 天琦我當年係投你架

推